(有圖)呢個紋身咩意思？

七轉八起鳩譯版？

Google translate

唔係七上八落咩？

Translate server error

同志比率下降7倍
等我（相中人）來提升至8倍

點解你唔調轉張圖 要我調轉個頭黎睇?

英文好似通順d

生活帶來你時檸檬做檸檬水個friend

頭已側